有咩開心得過一晚有兩隊賤種出局

兩個世一woo

聽日就三個世一

真

陣間班賤種幫屎郎打飛機
入2球光榮出局

小花唔敢去英超證明自己
唔算世一
我朗同摩迪就唔同

呢樣真睇到蝗班賤種出局心都涼晒

100%巴塞垃圾

計埋聽日四隊賤種出局

美斯對big 6入波好似仲多過踢過英超嘅丙朗

有米力克果隊？

2隊垃圾收晒皮
開心

話左里昂都過唔到

夏世三呢

未到世一水平
不討論

乜拿玻里、拜仁同車路士有世一咩？

聽日就第三隊

我想屎家軍都全軍覆沒

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

球玉

正評不解釋

利零度夫斯基

就係疤狗出埋局
不過冇可能

打完十六強有八隊賤種出局

好好奇支那活同鳩硬sir又可以點互含

C朗同摩迪今屆決賽出到？